This Time Tomorrow - 啼笑姻緣英文版

幾好聽 由TVB個鬼佬聶安達 (Anders Nelsson) 填詞
離題少少講，一個外國人移民嚟到香港
肯去學習同尊重我地嘅文化，連呢啲咁舊嘅歌都明白到佢嘅意思再改為英文版
呢點我相信冇咩大陸新移民媲美到
而家每日百五大家可以儲定錢走佬
做二等公民都好
唔係第時見到香港變咗中國啲三、四線城市真係永無翻身之日